PS4 Fifa20/21 pro club 招人

球隊目前d1
10個固定班底
招 中堅 /閘/翼/cm
可打多個位置更佳
技術唔好唔緊要 肯聽 有心打就得 ，球王就免了
打433
一路都有打開比賽 （FPC/VPL/CC)

留tg or add

😃😃😃

推